# Подсчет количества объектов
<table>
  <tr>
    <td>Тема задания</td>
    <td>Анализ бинарных изображений</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Срок дедлайна</td>
    <td>22.10.2022</td>
  </tr>
</table>
Применяя операции морфологического анализа и соответствующие структурирующие элементы необходимо определить общее количество объектов на бинарном изображении `ps.npy` и количество объектов для каждого вида по отдельности.